吉野妹去咗邊？？？

唔見咗咁耐嘅？？

比作仔私有化左

真心，唔見咗佢好耐啦

吉野妹，如果你見到，say個hi

大婆：裕美
情婦兼關公：吉野妹